【BizStarter】年儲十萬用戶！外賣平台Plum 背水一戰「大裁員」

間野竟然仲未執

【BizStarter】年儲十萬用戶！外賣平台Plum 背水一戰「大裁員」

打工仔搵食艱難，而每日面對最大的搵食問題，相信是食晏！現時外賣平台多的是，但本地初創Plum加入戰場，主打白領食晏時段，推出「外賣集運」平台。平台成立未夠一年，已有逾十萬用戶。你以為這是一個創業成功超勵志小品？事實上，公司早前業務增長放慢，更大規模裁員重組，聯合創辦人張漢樑（Desmond）表示，「真係冇得揀，為公司嘅着想，都一定要做。」

Is it good ?

mouth marketing 輸梗

D女幾正

依檔野冇諗過食物安全問題

呢樣真

好多都無做

好彩冇accept offer

好似話個陣就係炒晒d 未過試用

叫熊貓袋鼠烏爸，送到上門
點解要落樓下攞

plum成撚日係我公司樓下派leaflet
煩撚到西咁

好彩...

幾時香港會有美團外賣百度外賣同餓了魔麼

唔怪得啲女質素開始下降

咁佢送個d 野唔係個區又唔錯嘅，我個到真係冇啖好食

見到d女女日曬雨淋 好慘

有時有魚生食

可唔可以收購d女

出過事啦

除左自取外，所有的飯盒都唔應該有生野或奶製品成品，太易變，做外賣一定要知

A)要有人肯為時薪$15-20先得
大陸work係因為有電動車
香港步兵死硬
電單車？

2)大部份餐廳，唔收card/月結/冇電子收銀機/逃稅

你可以死心

HK01洗橫手出新聞攻擊佢

佢地有個新launch平台 E肚仔

大陸是餐廳比錢外賣app排高d,香港係外賣app求餐廳加入
根本冇得做

成日大陸出差叫美團外賣宵夜